<BNO visa> UK Naric Visas and Nationality Services

有無巴絲攪緊 Naric 認證?

一申請BNO visa 嘅Visas and Nationality Services，Naric 就顯示 -- From the options selected for nationality, immigration tier and/or route, you do not need the UK NARIC Visa and Nationality services. 無得去下一步...

究竟BNO visa 係咪用唔到 Naric 黎做英文程度驗證

點解要做 ？

用個degree 黎認證英文程度，做左就唔使之後考英文試

四年半後時間左右 好自動自己apply 張cert

唔好踏正第五年先開始做

你已經趕唔切

要課金俾特急服務

申請visa應該用唔到喎
係ILR先要

橫掂個認證無有效期，諗住係香港早d 攪埋 Visas and Nationality，慳返VAT，但而家都點撳去唔到下一步

同樣問題，send左去問等緊覆

問naric 定直接問 home office

問naric，因為佢係負責出個結果，home office只係睇

巴打如果遲d 有答案可唔可以分享下

Bno visa 唔使做UK Naric 學歷認證，但入藉果時你想免左英文試就要做UK Naric 學歷認證，如果你想依家做係應該揀申請永居個option, 咁先去下一步。

利申：岩岩收到結果

就係試左唔得，去唔到下一步

下面揀citizenship, 上面揀返Hong Kong 或者 Bno 會印埋係d 文件架

下面竟然係揀"Family (including spouse), ILR and Citizenship" 而唔係 "Hong Kong British National (Overseas) Visa"

點解嘅?

ILR 同 BNO VISA 係兩件事

到依家都未知？

BNO VISA 係無英語要求

係你住夠5年申請ILR, 先要考英語試

ILR你先要搞英語 waiver

人地咪話咗bno visa "do not need" 囉

知唔知 "do not need" 點解呀？